點解唔直接文宣 警察就係由罪犯構成 警察經常性犯案

點解唔直接文宣 警察就係由罪犯構成 警察經常性犯案

唔止謝sir，連er er er sir都……

入去簽野先講
sign and share please